{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6988725'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-10-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 소고기들깨알토란탕"
    },
    "text": "食品医薬品安全処 牛肉入りエゴマ入りの卵スープ\\n\n三々三々の給食調理法は、さまざまな材料を活用して味と栄養を同時に得られる方法です。 多様な野菜と穀物、タンパク質を組み合わせてバランスの取れた献立を構成することができ、健康に良いです。 材料を細かく切って煮て別のソースと一緒に煮て食べる方式で料理します。 食べ物の味と栄養を生かすために、それぞれの材料を適切な時期に入れます。 このように作った三々韓給食は独特の味と健康に良い成分が含まれており、誰でも楽しめます。 食事の前の準備過程から手入れと調理に至るまで、徹底した衛生管理を守らなければなりません。 全体的に新鮮な材料と好みに合わせて味を調節して作ることができ、良い材料と基本的な調理法さえ知っていれば誰でも簡単に作ることができます。 三々三々の給食調理法は、さまざまな材料を活用して味と栄養を同時に得られる方法です。 , 調理時間 : 60分以内、材料 : 牛肉、大根、卵、長ネギ、ヒラタケ、ワラビ、豆もやし、唐辛子粉、ゴマの葉の芽の粉, 塩, 醤油, 水, レシピ : 材料を用意する 日向を冷水に浸して血を取り除く 牛胸肉と大根を鍋で煮た後、牛胸肉をすくう アルトランは米のとぎ汁に1時間ほど浸した後, 塩水で煮てアリンの味を消す 各種野菜を手入れしてすくい上げた牛胸肉を裂く。出汁に手入れした野菜と牛胸肉を入れて煮る。唐辛子粉とエゴマ粉を入れて煮る。",
    "QA": [
        {
            "question": "この給食調理法は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "三々三々の給食調理法"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食調理法では、どのような材料を活用しますか？",
            "answer": "さまざまな野菜と穀物、タンパク質"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食調理法では、どのような献立を構成することができますか？",
            "answer": "バランスの取れた献立"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食調理法では、どのように料理をしますか？",
            "answer": "材料を細かく切って煮て別のソースと一緒に煮て食べる方式で料理します"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食の特徴は何ですか？",
            "answer": "独特の味と健康に良い成分が含まれており、誰でも楽しめます"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食を作るためには何を守らなければなりませんか？",
            "answer": "徹底した衛生管理を守らなければなりません"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食を作るために必要なものは何ですか？",
            "answer": "新鮮な材料と基本的な調理法"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食調理法では、どのように牛胸肉と大根を調理しますか？",
            "answer": "牛胸肉と大根を鍋で煮て、牛胸肉をすくい上げます"
        },
        {
            "question": "アルトランを使う目的は何ですか？",
            "answer": "米のとぎ汁に浸した後、アリンの味を消すために使用します"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食調理法では、どのように野菜と牛胸肉を煮ますか？",
            "answer": "手入れした野菜と牛胸肉を出汁に入れて煮ます"
        },
        {
            "question": "三々三々の給食調理法にはどのような調味料が使われますか？",
            "answer": "塩、醤油、唐辛子粉、エゴマ粉が使われます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 368
    }
}